痴線竟然有機會同林鄭師妹拖手仔

呢啲咁難得嘅機會
摸左佢哋手仔我一定三日都唔洗手
各位9月9日7點一定要嚟灣仔區堅尼鏈一齊拖爆林鄭師妹隻手仔
順便邀請埋舊生林鄭過嚟一齊拖
一定好撚白滑
我都好想拖林鄭隻手仔啊

唔好咁啦 D女女會怕佐你

推啊

帶定多幾支筆

push

網絡改圖 （俾你 j下）

原圖

Push

筆了

我隻手仔已經饑渴難耐

終極文宣 對準政權 全民抗共

遮先得女女唔想同我地太近

推

星期一見

星期日晚早d訓

洗乾淨隻手去拖女女

帶個衣架去拖女暗示下先

Up

除咗拖師妹 仲要喺囍帖街前面 擺明落佢面 今鋪真係we connect

咪臭係

唔怕啦，你得兩隻手，兩支就夠

仲有兩間男校

諗起都扯扯地

Tui ahhhh

1

推牙！！！！

睇到張改圖真係屌出聲

推呀！
林鄭師妹同其他人有身體接觸係犯校規
帶定幾枝筆啦你地！

借個位

何文田 迦密中學 蔡功譜中學 聖三一中學 全部學生同校友都入來！

好撚正好想拖林鄭

屌 咪咁搞
人地學生咁有心出嚟人鏈 佢走去改鳩佢圖
改圖都算啦 仲要改個閪婆落佢到

推。

有得同林鄭拖手仔就話姐

比人改做林奠，個學生妹一定好傷心

夫復何求

你地唔好咁變態啦 嚇親d絲打仔

拖到佢嗌撤回撤回獨立獨立

咪係

我想同林鄭拖手仔喎

到時見

今日機場因帶豬咀被拉

9月9號，星期一，行動Post！豬嘴有理，面巾無罪！反蒙面法！！！

和理罩 - 唔使上罐反濫捕

啲指甲見到都唔想拖

Dnlm有咩問題
總之星期一見啊！

想拖師妹！

想拖林鄭師妹, 唔理照拖住一個先

香港警察，正宗暴徒！